00451 協鑫新能源 0.500 0.115 (29.87%)

又係新能源

點解仔升媽不升

因為仔價更好炒?

唔明點解佢會升？等我仲早放咗

入左少少, 跟資金走

聽日入十萬玩玩

但係阿媽唔升
我重倉阿媽啊